美股認真討論區 DCCCVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美股真係大波波到on9
都係買5號仔穩陣

TSM MONSTER

SE黎緊似大特價

乖 sq ddog快啲安心死去

做定期啦

美股認真討論區 DCCCVI

沽左先黎升，屌你呀

snap 又戰勝返來
得3股SOFI 送

石 最近還好嗎 尚愛SH Intel嗎？

講左Risk Control 永遠排第一

捨得升未

INTC聽日又準備gap down
開市又唔知跌幾多

笑撚死人
科技股唯一入後波

唔入返c 同snow 係人生一大錯誤
又唔知邊間基金入滿貨了

Intel 又滅世

Snow廢老又贏

U
jks 無落地獄， 失望

等一個月先

原來周線右側綠棍先係買入時機

TSM 跌10%

Tsm咩事

無啦啦有好幾隻都有人低過市價好多放

假像黎既姐
無事既

咩事

tdoc pins 都有
幾股咁成交唔知咩料

TSM super deep V

咁撚兒戲既 tsm又變番88

舊經濟股大部份都畫同一幅圖
全面進場了

super deep V

終於落番了，等周線

落咩番
落錯盤姐

話知你，食番一頭半個月花生先

食咩花生啊
買番啦

仲諗住冇救濟舊經濟會跌

我都係用番傻瓜式買法算數，周線RSI<50 +橙線以下入貨。

周線RSI<45 +橙線以下入貨。

利空出盡，會反彈，因為而家正式知道大選前真係冇但係之後有

原來到舊經濟威

買正股啦
玩 option 輸到喊

年輕人搵番份工做啦
M 記，看更，真漢子 有工就做啦

搵過好多份都無人請

pins又數錢

石仔咩學歷有冇返過工

Tsla咩事，盤前明明好威猛架

中學畢業，返過一排

Tsla我屌你老母

做真漢子啦

繼續搵啦，唔好嫌三嫌四啦
有工就做，好過無所事事
有份工，人都自信 d

契媽可以入返未?

Aapl幾錢入好

250磅申張visa去英國算數

想請教各位 U爆上前一日成交量低都輕易上落幾蚊係咪爆上/落既條件？

有冇考慮下去見社企
易啲請弱智人士

Tsm 沽空平倉？

去到英國就有工等你返？

你英文掂唔掂？
租屋，三餐，水電 要全部自己俾
手停口停，呢種壓力你頂唔頂到？

Intc又熔

Intc

落地即刻無一半，石仔都無得執

都係縮一縮下倉
話就話今日大市升少少
慢慢下行咁嘅款都唔係辦法

石仔你留返香港啦 申請殘疾津貼都多過你買股profit啦 過到英國點拎到殘疾津貼

其實石巴你係咪只係隨口噏

有d似rotate 返落value stocks

選舉前多數唔會有 stimulus package
慢慢 chok

玩波幅我自己就真係唔識玩
留返部份股齋坐算

有冇人intel連中兩枝滅世

MSFT玩埋航空

石仔不如留係香港拎綜援算啦

當佢認真噏
一條友要面對既問題其實好多好多

上一輩游水偷渡去香港班人真係好頑強
佢地估唔到香港會咁樣毀滅

下 佢地當年逃避大陸落黎
而家晚年要擁抱返大陸
有咩好喊

呢個結局佢地有份做成

我係驚開始冇嘢炒又炒返D殘股
就算有D公司ER 都算正正常常
D走勢都係好弱

你連香港都冇人請，去英國真係訓街

回調完了 今晚開始健康龍

支持

返社企都有幾舊水一日架 好過執幾日石仔

希望debate唔好震咁勁

業績姐

準備又千drop

契媽

其實靈車跌D咩

完來pins仲勁 -33%

幾隻股都係咁唔知搞咩

支牛問題定點？
我見MELI-20%但個bid/ask冇問題

Snow 搞咩

個倉tsla 跌 U 就爆升可唔可齊上齊落

尋日見spg愈跌愈有，無入到貨

認真
石巴情況不如留返香港算啦
你留香港起碼都熟地頭
依家都仲有人易溝通到
你過到去本身又冇嘢做又唔知你有咩特別技能
你有水電車牌做三行或者識靠把口識人跟人搵食就話啫
我係嗰邊D人請local 都好過請你啦
都仲未諗埋去嗰邊D衣食住行
仲有冇諗過你屋企人情況點
得你一個去咁留香港你嗰兩老咁點
有時D野真係唔好下巴輕輕講下
講咗出嚟只會俾人更多位入你

同 Q2 劇本一樣
上次沉淪至少兩個星期

如果要作個原因
咪係佢靠炒 regulatory credits

有人按錯用on9價賣

升左3蚊仲唔心足

TSM 又係 super deep V

唉大師兄幾時番黎

Nio 依加先係大師兄

哇 財報靚仔 沽！
哇 有新技術 沽！
哇 有人沽 沽！

佢真係有問題架

佢咁撚似高登果個創富者既

算啦，如果琴日穿左，就下探9月底位嫁啦Ching無入起碼唔使受風險

利申：入左

唔理啦 業績先真爆跌就ok

齊落

炒黎有咩用咁搞法想轉炒波幅算

牙侵帶左個證人去

盤前又好返嫁啦

Nio 都好似愈跌愈有，無倉底貨唔夠擔接飛刀

石狗已經思覺失調弱智柒
細細個已經食雞唔食雞皮
大個叫雞唔反包皮
大家唔好笑佢咁盡

垃圾 McAfee 低過 IPO 價收

成條數靠carbon credit 拉返正，淨係計賣車/solar仲蝕緊錢

門Ching 好波

真係CLS, Q3 ER 真係搵命賭，靚財報跌，唔靚落地獄

之前半年升咁多
好正常啦

又買9923

Intel 做咩事free fall 少過Q2 但高過預期喎

Intel財報日常

咁係咪隻隻ER 完都係跌，put 鳩佢賺快錢

有咁簡單 淡友發哂達啦

賭錢最大機會做大芋點心

咁又係磨IV 都磨到仆街

原來舊登有咁既經典人物

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1337.97 , -0.53 , -0.04 %
連登支概指數 : 1157.43 , -14.07 , -1.20 %
連登光時指數 : 956.37 , -1.87 , -0.20 %
連登舊經濟指數 : 1203.64 , 46.02 , 3.98 %
連登奢侈品指數 : 1143.17 , 15.22 , 1.35 %
SPY : 344.61 , 1.88 , 0.55 %
QQQ : 284.18 , -0.01 , 0 %
VT : 83.07 , 0.32 , 0.39 %
BRK.B : 211.61 , 1.43 , 0.68 %
ARKK : 98.58 , 0.63 , 0.64 %

屌諗緊係咪rotation
轉晒啲錢去舊經濟

暴巴引領熊軍

條友連續㩒錯好多隻 笑死

佢q3預期好低，所以beat係市場預左嫁啦

創富者個格似鬼王多d

algo trading?

上次9月都有入 諗住再跌落去

驚唔驚左一巴右一巴 舊經濟不嬲威果一陣又收皮

成日都有嫁啦，不過我地都係買唔到

舊經濟最難玩係你覺得係rotation 既時候已經散緊水

創sir話天生皇帝命
原來係統領非洲村

兩個人既特點 講野唔經大腦

其實我都試過
但係ib會幫你fix返去正常價

跌唔跌今晚應該係重點，如果納Dee今晚黎個+0.5-1%就停跌嫁啦

係我都試過一次

最緊近乎沒露臉 你已經跳下嗎？

屎忽痕做下個簡單統計

依家個市大家既strategic 係

短炒波幅執下石仔，SH 撚 落地獄啦
SH, 堅信龍軍會強勢回歸

早晨
走剩隻fdx 而家起身唔洗擔心見到個太多紅色

契媽會戰勝歸來

煙條又爆

咁好

契爺隻SNOW 龍一

銀行股升 佢就跟住升

最新防線45？

西南航空 (Southwest Airlines) 週四 (22 日) 公布第 3 季財報，儘管因疫情打擊，Q3 淨虧損仍居高不下，不過現金消耗情況較上季改善，待短程需求逐步恢復，預計 Q4 現金消耗量將持續下滑。

財報發布後，截稿前，西南航空 (LUV-US) 盤中上漲 4.5%，至 41.64 美元。

Q3 財報關鍵數據：

營收：17.9 億美元，年減 68.2%，優於 Refinitiv 預期的 17 億美元
(Non-GAAP) 調整後淨虧損：11.7 億美元，優於上季的 15 億美元，去年同期淨利為 6.59 億美元
(Non-GAAP) 調整後每股淨損：1.99 美元，優於 Refinitiv 預期的 2.35 美元
根據財報，今年第 3 季西南航空的每日消耗現金平均降至 1600 萬美元，較上季 2300 萬美元改善，預計在短程航空需求稍微回復後，Q4 每日現金消耗將進一步降至 1100 萬美元。

不過，西南航空表示，營業收入必須恢復至 2019 年的六或七成，或是本季營收的 2 倍，才可能實現收支平衡。
執行長 Gary Kelly 指出，自 7 月需求放緩以來，客運量已有所改善，但在取得廣泛疫苗之前，客運量和航班預訂情況將持續疲軟。

疫情期間為緩和大眾的擔憂情緒，今年 5 月，西南航空在特定航班實施座位數量限制，宣布中間機位不坐人，不過該公司表示，該項措施將實施至 11 月底，12 月 1 日起將機位銷售將恢復正常。

自疫情爆發以來，各家航空公司因旅遊限制而遭受打擊，紛紛祭出無薪假或強制裁員。

對此，西南航空表示，目前正在和工會就減薪方案進行談判，儘管在疫情期間從未強制放無薪假或裁員，其仍警告若未能達成共識，明年將不得不裁員。

JPM終於上200天線
睇下佢守唔守到

英特爾 (INTC-US) 週四 (23 日) 公布會計年度第三季 (9/26 止) 獲利達到預期，但數據中心業務出現新的疲弱跡象，盤後股價一度挫逾 10%。

財報關鍵數據

基於 GAAP

調整後 EPS：年減 25% 至 1.02 美元
營收： 年減 4% 至 183 億美元
純益： 43 億美元
毛利率： 53.1%
營業利益：51 億美元
基於 Non-GAAP

調整後 EPS：年減 22% 至 1.11 美元 vs. 1.11 美元 (Refinitiv 調查的共識)
營收： 年減 4% 至 183.3 億美元 vs. 182.5 億美元 (Refinitiv 調查的共識)
純益： 47 億美元
毛利率： 54.8%
營業利益：54 億美元
英特爾第二季營收年成長 20%，但第三季營收年率下降 4%。英特爾營業利潤率自去年同期的 33.6% 下降至 27.6%。

各業務細節

客戶運算部門是英特爾最大營業部門，專司生產 PC、筆電、平板電腦用的晶片，其營收年增 1% 至 98.5 億美元，高於 FactSet 調查的分析師預期共識的 90.9 億美元。

本月稍早，科技調研機構 Gartner 估計，由於大眾居家辦公與上課帶來採購需求，第三季 PC 出貨量增長 3.6%。

數據中心部門專司生產電腦伺服器晶片，其營收年減 7% 至 59.1 億美元，低於 FactSet 調查的分析師預期共識的 62.1 億美元。

數據中心的營業利潤率自 49% 下降至 32%。

英特爾表示，由於新冠疫情大流行，來自企業和政府的營收在經過連續 2 季成長超過 30% 後，第三季下降 47%，但雲端營收成長 15%，該單位平均銷售價格較去年同期下降 15%。

非波動性記憶晶片解決方案部門，專司生產記憶晶片和儲存產品，其營收年減 11% 至 11.5 億美元，低於 FactSet 調查的共識預期 15 億美元。

南韓記憶體製造商海力士 (SK hynix) 週二宣布將以 90 億美元買下英特爾 NAND 記憶體和儲存業務單位。

第四財季財測

基於 GAAP

調整後 EPS：1.02 美元
營收：174 億美元
營業利潤率：24.5%
基於 Non-GAAP

調整後 EPS：1.10 美元 vs. 1.07 美元 (Refinitiv 調查的共識)
營收：174 億美元 vs. 173.6 億美元 (Refinitiv 調查的共識)
營業利潤率：26.5%
英特爾第四季財測營收隱含年率下降 14%。

2020 全年度財測

基於 GAAP

調整後 EPS：4.55 美元
營收：753 億美元
營業利潤率：29.5%
基於 Non-GAAP

調整後 EPS：4.90 美元
營收：753 億美元
營業利潤率：31.5%
第三財季發展

7 月時英特爾高層透露，英特爾正在評估開始依靠其他公司製造其晶片，週四執行長 Bob Swan 表示，英特爾應可在明年 1 月做出決定，並表示「對台積電的能力越來越有信心。」

英特爾工程主管 Murthy Renduchintala 離職。麥肯錫高層主管 Safroadu Yeboah-Amankwah 加入，擔任策略長。

不含本日盤後走勢，英特爾今年迄今約下跌 10%，而 S&P 500 同期上升 7%。

Tsla點搞呀

牙膏廠 今晚跌夠2成ok?

唔玩啦 比返啲錢我呀

次次都係炒完一浸科技又炒一陣舊經 而且疫苗愈近年尾 基金佬想買返d貨呱

想盤前放貨 收盤入貨

仆街 日日訓醒贏變輸

想放晒所有野

過去十八歲 del了app
strong hold tesla

邊撚個on9隻隻股都低盤後價咁多出左貨

se tsm pins 都係咁

why not both sh一部份 短炒一部份

係咪撳咗市價賣

係，但有部份資金套牢都好辛苦

Love u trump!

好似升唔起咁

INTC 又可以繼續 weekly SP 三個月

價夠賤 每星期無壓力執1%

Tdoc 都係
邊個連燈仔呀

石巴追擊師

究竟佢d本幾時先返到家鄉

Vacciens coming into weeks by trump

計下數：

- 半年洗費，有
- 5年IHS費用，3000 GBP，Monzo 户口俾
- VISA 錢，有

結論：行得

納dee又試底
11600入貨阿婆都識玩

Plan 好咗logistic UPS go!

暴巴 英國見

其實fulfill佢minimum真係幾十萬就得

反而個稅先係重點，5+1期間，capital gain 同股息跟番香港定英國稅？

成人人均，4人家庭就危d

去到再唸啦，世事邊有咁完美，唸好曬再行，個邊好似行唔通

佢個倉咁大, 下下落注都係<1%. 仲要係正職兒子

應該跌唔穿 磨到大選完就升

大選前大家坐定定係到吹水

應該跟英國呀wo 諗起俾埋稅 真係唔想玩

btw 係英國 用香港戶口 玩美股 點計

唔係跟UK咩??

Trump said PFE, MRNA & JNJ

想講呢樣野，灰色地帶

坦白講 你有幾多資產係香港 佢都好難查 都係主動申報多

點解加拿大又查到？稅局唔係出名養肥先劏你？

覺得大選前幾日會升市造勢

我覺得跌夠
可以慢慢建返倉

本bno仲等緊佢寄返黎 btw 無諗過去英國

希望係...
已經輸左成10日

無bno 可以點算

早晨各位

巴打係咪save哂暴巴啲圖

尋日輸咩?

等大選食花生

隻u 4.7m成交向上，

輸tts sq
Arkk tsla贏埋未夠輸

google 暴支膺懲 美股認真討論區 site:

sq 有新競爭對手就唔太樂觀住
雖然我平左張put了

琴晚加左貨
琴晚乜q都升

幾好笑

果然intc隻垃圾之前升係呃老散
一下又落地獄

真係去就咪走人地d稅啦

最安全做法
買leap atm call 加正股
減低hold 實郁唔到既錢
但可以享受到正股既升幅
輸哂最多都係正股價值既10-20%
重可以坐一兩年

FED is always with you

隻U咩事

訓醒
繼續成個倉得堆ARK係紅

ARKG :

好撚狗

之前升到咁 回下都好正常

好似係

Expedia尋晚做乜鳩

老母G持倉-2.7%

更正，係-5.94%

牛牛狂pops up pedo joe 講過嘅嘢

等其他國家

個市完全對辯論無反應

是但，老母自己升咪得

Brrrrrrr

垃圾Tsla

利申盤尾加左call

今晚上番460俾你睇

fed先係重點

完全想像唔到up得出 moores law既人會買intc

連續6 日高開低收

過多3日就神功大成

同船

無乜期望 入多幾張1月慢慢玩

盤前不問價沽intel

見字沽Tsla

琴日手殘打錯regn 仲心諗點解貴左咁多

想問下IB withdraw錢問題

如果本身IB既 HKD已經一開始就轉哂USD
然後拎錢個時我揀HKD拎錢既話會點? 係咪有extra charge?
係咪應該我係IB入面將USD換返少少HKD先?

Moores law廢左四五年，石仔先開始發現新大陸咁玩啲咩moores law trading system
條友求其google到好似個名好型就加上去咋

你紋tlsa落丁 都ok

原來moores law講緊佢d五線譜

想像係用黎突破

跌好少

反而港女閪冧緊

末日？

你唔好咁啦
石仔放左tan未

應該係琴日盤前太多人gel
盤前全部都係noise黎

都要有theory 嚟rationalize 嘅

So pro

Baba 收緊皮

pypl

頂唔順 平手走左
前日呃左我加貨

Tsla ER盤前係頂位是常識

今晚突破下降trend 俾大家見識下龍龍蝦

你落埋船就會升

40%倉 輕裝上陣

笑撚左

呃埋我
本身200有啲
升穿再加結果就...

咁早gel
會出事架嘛

牙石tan又數錢

你真識食
catgirl岩嗎？

Really?

淨番pton下地獄ok?

石仔尋晚音訊全無
唔會做傻事掛

有美極 又有咩所謂

舊經濟股

今晚可唔可以生性啲 個倉週回報仲係負數

驚告：我又想上電動輪椅

尋晚賺咁多都無走?
可能會做lower high先碌落去

人性同責任既考驗
尤其是仲要香港 > 歐洲

煙tel

ARKK都有苦主區

crsp追唔追得過？

ARKG嗰班都未出聲

遲下咪又係升返 chi sin

買埋amd對沖，一齊跌

ge 肥仔

香港人 見到自己份糧打左個7折 已經心碎

人地咁重稅 係因為老左有政府養

今日準時月供ARKK

走淨幾張1030 free roll

ching然馬?

開始止跌了

累人輸錢

你揸哩4隻實升得返唔駛驚

May Fed be with you

石仔無止蝕咩

有冇Intc苦主

止左了輸好多錢

唔緊要啦 返幾日工就係返到

震走哂d股神先
等市場普遍認為係垃圾股就會升

有 好彩賣左一半
回到最初的起點

佢拆唔掂電郵單野都係死
Twitter上面好多人針住呢樣野

ｓｅｅ ｐａｇｅ１

納期棍上

吾好住牙夜晚11點先月供

d回應話 not a single penny
咁實係你個仔收
你係收RMB
its hundreds of bucks not just a single penny

佢扯得好勁下

想供雙位數ARKK

我依家矛錢入貨

我想上車

宜家好冇信心

無啦 插足7，8日都唔上車

無得怪人

PayPal U amd make me rich please

跌左咁多日仲唔升咩

點解你唔sh 實升得返

我後悔了，侵侵好波

依家上係比空間一陣跌
日日都係咁

衝呀

我唔明Trump點解唔不停啫住佢個仔嚟屌
咁樣好難追返

做咩升熔

都好，我想上車

Q2苦主

tax return呢單嘢真係佢死穴嚟
我嚟即討個thread講tax return好難攪，d Trump粉即刻有大量藉口又話audit緊又乜又柒，成班愛Trump力好撚on9

爆升

去到可唔可以繼續用香港ac炒美股

UK都會照收你稅

永遠止蝕咗就龍

納dee 個杯柄 係咪咁唔多完了
差一棍 大棍就上天

又十月跌大選跌
又話草大股扑暈自己

止蝕師

八連陰 今日 一定會係好天既

月頭果兩棍

Q3苦主
符合預期都跌

其實比曬機會 轉倉減磅

幾中意你9叫個風格 與別不同

依啲框框好有層次感

琴晚走左tqqq

同一個劇本都上映咗成個星期啦 4 點 9點咪又係大大棍落

兩棍噤大把, 毛都冇甩一條

hi

Debate完左能源股會升？

連框師

大家知點做了

之後再棍上

睇到悶

窩利兄

臨收盤棍落

開市再先升後跌

豬我十幾鎂

玩左咁耐 今晚升啦

我都試過

P 兄moderna 98 蚊之役

Dklm期升即係開市棍落

TSLA約錯終點 命運都改編

mrna 食左一水, 之後心雄賴左野

冇乜意思個debate
侵粉會話trump win all
登粉又話biden win
好撚兩極

好事，大家都take咗side，買定離手

經中銀香港認購股票編號2096新股分配結果
獲配股數:2,000
退款日:2020/10/23
編號:553

美帝已亡，唯有港囡

感覺侵今次debate沉穩左 主力講d政策
表現正常發揮 但係無第2次個主持咁有驚喜
但拜登email仲未出晒料 睇嚟有排玩

I know that feel bro

又係衰太貪心了

得返兩個禮拜咋，最大個粒花生好快出現

講緊我？

放得早, 貪心再入, 豬
今心唔放住, 又係倒豬

dklm

成個倉龍到

有名你叫 支牛。
Tsm都當係中概股喇

Do you hear the stonks 升?
Singing the voice of lin-dun man
It is the music of a people
Who will not be poor again

stonk only goes up 原來係真

好串

話咗29號唔好睇得太淡

垃圾pypl

U好勁
一隻救全家

繼續屌

上兩星期U 比人屌到呢，上返少少幾多人平倉

好 屌到佢生性

我半倉學小西SH,

好感覺佢領我反復思考 SH 重要性

買牙

衰data centre同iot
Cpu好過預期但係profit margin唔高
即係冇未來

利申食哂q2 q3兩棍

我未上車 跌返少少先

Good Equities
Good Equities
Good Equities

9988生生性性，雙11 升到350 我要食糊

要儲滿資金再儲靚股

小西精神長傳

呢個星期個個講幾多連陰，我個倉個連升

尋晚俾個市chok到panic sell左pins 信念唔夠堅定

巴打有無返工

佢之前隻veri

原來1 年 由1.22 升 到19 蚊

就算宜家回都有9蚊

有d靚股 一年 8-9 倍回倍

無人知幾時爆升

amzn 有幾人落錯車

pins都會落車

唯有搵過第二隻

琴晚見pins回即刻加左貨 起身又數錢

滅世
利申tsm打手

牙石止左蝕晏啲準備又放毒料害人

PINS 奶過一次無上車 我唔敢落車嘅股黎 C朗都唔夠膽做

所以小西種樹方法是但有幾隻爆幾倍都fatfat

失左業好耐 最近先有工返

係 尤其 4.0 革命股

隨時全倉渣都係點知十倍股。

Intc跌完tsm又唔升

pins年底80

Snap 39走咗有d後悔太早走

已經後悔緊 有機會一定上返車

細價股一定要長keep

我完全明白個感受 之前都係俾人炒左失業 呢排先搵得返工
其實係心理壓力問題 因為你無cash flow無薪
個筆本金唔係閒錢 就會好大壓力成日都捕住d升跌
最近返左工就搵d事做吓 同朋友打吓機 日子好快過 好快就返家鄉

你點知今日會好天㗎

入多50%錢
諗住SH唔理了

你地係咪摸左頂
其實唔驚業積已經出左係靚仔
依家係大市妹緊磨緊 遲d就會慢慢跑出突破

條垃圾拎老母定期去澳門賭，輸到船飛都無錢買

今日返咗家鄉 等佢再妹上d
Amd就有排都未返到

其實細價股都未必係 價只不過係市值除發行股數
你要望埋market cap 其實會預計到個潛在potential

CLS 老母既錢都偷

INTC跌 咁AMD升番未啊

本身打左幾晚機冇乜睇市都冇事 尋晚一睇多左就俾佢chok到
好在黎緊份新工人工好過以前 叫做返工對沖返

之前都突破個陣入左amd
然後之後review覺得太多semiconductor就斬晒去補sq 同加tsm倉
事後證明

我就人工好低 對沖極有限

好過以前其實都好低 不過好過冇收入咁解

高盛認罪「一馬貪瀆案」遭美司法部判最高罰金達838億元

「一馬發展公司」（1MDB）主權財富基金貪瀆案延燒，美司法部22日宣布，馬來西亞高盛以
共29億美元（約新台幣838億元）與各國達成和解、認罪「海外反腐敗行為法」（FCPA）。

高盛將對美、英、新家坡等監管機構支付23億美元，並歸還6億美元不當所得，創下有史以
來海外反腐敗法最高罰金。不當所得也包括在7月時與馬國政府的39億美元和解金，而目前
高盛已與美司法部簽訂緩起訴協議。

美方表示，高盛在2012及2013年間三筆債券承銷業務中，為馬國政府籌資65億美元，但未採
取合理步驟進行風險評估、忽略鉅額手續費，「明知且故意串謀」有違美國反賄賂法，馬來
西亞高盛子公司也於22日正式認罪。

1MDB由馬國前首相納吉（Najib Razak）任內於2009年任內成立，至2014年間，美方估計高
官與同夥已挪用45億美元支付房地產、藝術品等奢侈品費，其中金融家劉特佐（Low Taek J
ho）更藉10億美元於賄賂馬國與阿布達比高官。

me too 我以為佢補烈口, 見賺咗個飯錢就走咗lu

大家午安

真係大損

高盛公司（Goldman Sachs）預測，2021年原物料商品都將進入結構性的「多頭」市場，
主因為美元貶值、通膨風險升高，以及主要國家採取擴張性貨幣及財政政策。高盛強調，
幾乎所有商品都出現供給短缺，只有鐵礦砂、咖啡、可可豆除外。

高盛指出，造就原料商品「多頭」市場的主要動力有三，分別是原料產業結構性的投資不
足，擴張政策帶動需求增加，以及美元貶值及通膨風險升高等總體經濟面因素。

高盛認為，目前市場愈來愈擔心通膨升溫。已開發國家實施擴張性財政與貨幣政策，既壓
低利率，也為能規避通膨風險的投資標的創造需求，例如貴金屬等。
高盛預測，未來12個月期間，標普GSCI商品指數的投資報酬率為28%，其中貴金屬報酬率
為17.9%，能源為42.6%，工業用金屬為5.5%，但農產品為負0.8%。

高盛也預估，2020年黃金平均價格為每英兩1,836美元，2021年為2,300美元；白銀今、明
兩年的平均價格分別為每英兩22及30美元。今年來金價已上漲26%。

非能源類的原料商品可能出現「立即性的漲勢」，因為市場預期中國大陸需求強勁，以及
氣候反常帶來的風險，將使供需吃緊。近來農產品已展現凌厲漲勢，芝加哥玉米期貨22日
盤中漲至接近14個月高點，紐約粗糖期貨也攀漲至八個月新高，Rabobank更認為芝加哥小
麥期貨未來一年將漲約12%，漲至每英斗約5.80美元。

高盛對未來短期間原料商品的投資布局為「中性」，中期為「加碼」（OW）。高盛強調，
儘管北半球將進入冬季，新冠肺炎可能再度升溫，導致原料需求下降，但除非需求立即崩
潰，否則很快會恢復平衡。

原油庫存仍高，因此能源商品可能要到冬天結束後（明年3月起）才會上漲。非能源類商
品供需比預期更吃緊，因此會出現「立即性上揚」。

王小玉

838億

台幣

始終經歷過9月果棍有啲陰影 但自己除左pins又未有其他股有睇啱入返場

彭博報導，華為趕在美國政府制裁措施生效前幾個月，悄悄向台積電取得大量5G通訊設備
重要晶片的庫存，足以供應中國國內電信商需求至少到明年底。

知情人士透露，台積電在華為要求下，去年底開始擴大生產7奈米製程「天罡」通訊晶片
，這是華為5G基地台最重要零件。其中一名知情人士說，在川普政府切斷華為供應來源命
令今年9月生效前，台積電一共已出貨200多萬顆天罡晶片。

這名人士還表示，華為當時訂單規模之大，一度引發台積電高層懷疑，自身是否低估全球
需求。

由華為旗下海思半導體所設計的天罡晶片，目前看來證實是華為在美方制裁夾縫中，讓5G
事業能維持營運的關鍵因素。華為多虧在華府堵住制裁漏洞前取得台積電供貨，因此在中
國3大電信商中國移動、中國電信和中國聯通總值1700億美元（約新台幣4兆8790億元）的
全國5G網路鋪設市場上，還能繼續供貨。

知情人士說，華為已告知中國的無線營運商，即使遭到美方制裁，他們的零組件庫存仍完
全足以供應5G基地台架設至2021年底和之後。

華為至少從去年底開始提供不含美國零組件的5G基地台出貨。目前仍不清楚，華為手中庫
存最久能支撐至何時。

暴巴

咪啦屌

光巴

TSM OK喎，ALL IN

龍龍蝦

無錯

邊度有底比你試，就快ATH

之後咪又係跌 呢幾日劇本

今日暴巴好活潑

貪念太重 自取滅亡

指正下啦

U 就破新高wo

洗唔洗咁串？

今晚11點 你會做d咩丫

U 唔好再升

想儲3000 股正股 宜家先儲得800股

開sp 慢慢收貨

みなつ巴

其實點解下下都要大選前個期先爆料
而唔一開始參選初期個下就爆獲勁既, 等佢後續全部民意都低迷??

同埋就係而家單野發酵成點已經唔係好跟得上
想睇返爆料時間線同而家最新發展係點

大戶

桂絲早晨

未儲到

月供QQQ，我考慮下啦

唯有等狗仔

今晚pins熊一

下星期做下末日call msft 賭下er

29 號 準備清C朗倉

之後最好睇我大調整5-15%

再C 朗過

U 如果pull back 95可以小注入
始終新野唔值得搏太多

今日45

飛巴

前幾日見到U 落87 -89 忍唔住開咗30 張SP

見佢派錢mode

尋日開市都仲想加不過，pypl 未食糊pins er未出

20張40c 等收錢

ARKF 都係細價

或者早幾日發現到專為連登仔而設既eft BUYZ

肥死 唔知pins er會唔會一下上60樓上

上星期都想開lc 揀咗正股。

諗住下星期可以開末日

點知比snap拉升起咗

下次都要睇埋同版塊先得

越尾爆，你越無時間處理同解釋

今晚一齊龍 好唔好

希望係100 呢個位磨返一個月先

但請參考8月 ZM & DOCU

尋日 反思過jfrog我渣一年睇睇先

好！ 然後你開put

求下快啲龍

盤尾中晒啲Long call 大倉期權佔成20%

咁TSM肯升未 屌

拜登概念股今次真係gg

04nov er可能偷步升了

tsm等我返黎先會升

pins無 以為你講snap
利申 唔會賭earning

午安

又bin石仔？

咁冇信念真係唔岩玩股票
去買債卷啦

下年目標要賺4 球港紙

要努力d 先得

半C 朗 半SH

麥絲

veri, 等我上網搵下資料先

ayx 本身都幾正， 可惜 公司作風太西

用口風manipulate唔會再掂了

啱啱出左糧 諗緊今晚入咩貨好

Jfrog有咩要反思？

我put個股姐

飛巴 諗緊幾多錢入PYPL好

龍index定個股？

龍軍的叛徒

可唔可以put PYPL? 我想入貨

TLT真係垃圾...市升佢跌，市跌佢又跌

今日買少少jyj

我之前見大家都 86 落車 自己無落

突然諗83樓上全清

但佢公司咁多類型客都係唔同市場top 10都有用佢

我唔落車，反正我倉值可以捱佢

尋日 㡯彈上205 已經加咗注了

好

推薦睇Day 4hrs Week K
特別靠4hrs係睇trend

上個禮拜又話冇乜技術含量既

多謝波巴

學到野

佔比細就由得佢啦

IT 巴打們講咋

係 放係到算

想佢穿$200係咪太大諗頭

了解
之前一直只睇之前半至一個月嘅K

day k

我賭佢補咗裂口升

唔會下下捉底

我又唔係高手

真好
我一個月儲到6000 已經喺極限

好巴 ddog 諗住put 到咩位

呢隻幾錢撈佢好

你都啱 反正我都係SH

尋晚做左幾條trade
Long zi googl fb fsly
最癲係 30.3 long 左 amwl 收市 32.4
Call aal
依然put緊sq 同index 可能直接short qqq

指數 大股我唔SH

因為實pull back

veri 仲係小注中

amwl呢排麻麻地

高手

同時做 lc lp

我仲未做到呢步

飛巴好似咩都有咁嘅

我諗住起好個長倉先

等個市黎個大照妖鏡 照一照先

NQMAIN我覺會彈番上11800附近之後先再跌

琴晚低位上左車

我倉得十一隻左右咋

得兩隻C朗

上個禮拜仲 +20% 緊
宜今日就變左 0

30 蚊好硬 所以落到去我先敢買

高我之前份工幾倍

睇好咪long 唔睇好就short

fat fat

所以要大塊照妖鏡先得

佢似係想反彈 所以我先搵個股short

做開龍友，就算睇淡其他股，都未去到做淡佢 嘅意境

原諒我仲係新手

暫時長渣倉win c 朗倉

兩邊角力緊

都係 但有無諗住幾錢放?

再黎過

市場仲有唔少好股

4hrs應該點玩？

你本身係玩開day trade 定點

大家大大力屌fsly 同ddog

我想佢地跌多d 去建倉

日日見你gel

因為飛巴已經可以唔洗做 做野係為興趣

SQ MA20似乎頂到 可能上番MA5先加沽

都係咁睇 只不過睇4hr會更早知轉勢

無做啦，炒老闆魷魚

專心玩美股

我興趣黎

反正我又唔係點洗錢

Same

了解
我要攞返失去嘅嘢!!

INTC, XOM
上一個時代嘅股票

唔算SH, 不過至少都會揸一星期

仲有ibm

巴打你個名

仲有tan

3500坐緊

比市場淘汰

好快連snow都市值追過ibm

我帶波帶出界

你高位買？

原來石仔係呀原級隱青

勁

管理層問題

沈咗嘅大股好難改革成功

msft 都算係奇蹟

失敗例子多到

所以nok bb 我只敢leap call

改革成功就飛天，唔成功磨都叫好

倒跌收皮，喊出黎

zi想落sp

準備炒到ceo份糧返黎

咁唔怪得

因為msft有CEO

啱啱入左錢 諗緊買咩好

業績正常我估

所以決心斬咗算，雖然真喺好痛

有排儲

nok 連政治市都幫佢

如果佢咁都改革失命

真係。。。。

唔知講咩好

跑輸大市中

如果佢飛天，我就可以提早實現夢想

你有無坐過tesla大船

唔洗驚 上次業績都靚仔 跟得上eric

eric 真係升得靚仔

BB我都想加leap call

好難買 無咁多錢

上次好似由4.5抽升到5蚊
今次再嚟過

俾啲尊重石師兄

雙I至尊

Zi 食過大棍怕怕

仆街 biden靠害

想開個day trade 倉 用邊間好

真男人用sofi

數字巴
要交家用，冇辦法

我登勁到放棄賓洲

tan會點

冇，唔敢坐，怕嘔血

今晚跌返10%

大家準備中棍

Intel真係唔掂，好在斬咗。

石仔清倉或成最大羸家

家用真係痴線
俾完真係唔洗點儲
之前見到小西話俾1萬家用

個個恥笑佢

正股驚西

造市？

坐完上次個嘢再加tesla個插已經好免疫

而家講ibm我就諗住記者巴

落地獄

正常=跌得

點解放呢

再跌我再加快

日抖果陣可以著燈
咁岩夜晚姐

一講就上水
好老實講如果唔係一齊住 仲要俾咁多好癲

細個小康之家零用唔洗憂大個俾返家用無咩問題
但通常呢d家長佢自己有退休規劃唔洗你擔心

16歲出黎搵飯錢學費零用你仲叫我俾家用真係睬你都傻

個陣時個個巴打勸阻你
但係都係救唔到你

應該都係要報，英國全球徵稅。英國會唔會知就唔肯定。

ddog 琴晚食左糊
btw 飛巴 你用呢隻連豬gel頭好啦 唔好用咁多連狗 隻眼好攰

(呆咗)

大家咪傻啦，今時今日有CRS

成日用呀叻精神

INTC SHder表示小兒科

佢地眼見捱左幾個月就番60家鄉
一日打回原形

窮人生仔都算 仲要拖累住個仔
俾家用佢地 佢地都唔識用唔識理財 洗晒啲未來錢
咁樣吸血拖累老仔女 只會變咗無限輪迴走唔到出去

小西好記仇

香港人同支那人其實我分唔到

你用financial advisor財技減税就話

用呀叻精神逃税同藍絲及支那人有咩分別

小西前輩

石仔推介ft

今日返彈5%，你會唔會更頂唔順

識人英國瞞税十幾年後税局去間餐廳日日同佢點數，最終罰到敗走英國。

呢個真 學侵咁講 其實有好多方法可以唔洗交咁多 係政府俾商家同有錢佬嘅優惠 點解唔用

養唔養狗

識自己去廁所

想問有冇巴打知支牛個即日還錢免息係點計
想用佢個孖嚟day trade

衰咩

家貧 無錢

好撚慘 係我就斷撚左佢水渠
然後逼佢自己搵食 有手有腳
你話讀書資助少少都算 如果讀完唔走唔搵工唔知做乜撚真係老閪都斷糧

屌拜登2020輸到仆直

IHS好貴

要相信忘巴的biden必勝宣言

biden老人痴呆堅定左做多tan既決心

全倉TAN可至富

想知暴巴係返咩工 隨便就拎到咁多錢

LP冇咩藉數，IV好高，慢磨都死。我落collar 算

反面例子

有免稅額嘅，除非你係大芋

望住TSLA張PUT 半日就由 10蚊跌到0.8

近排個市成日新經濟-舊經濟彈出彈入

睇錯 以為你講緊某人

30幾歲ug 都真係幾奇怪
咁大個人讀書都自己儲錢去讀啦仲靠人

iv都係keep住呢啲位

詳細

邊個贏結果都一樣, 跌

教母話ge

TAN真係有機崩盤

做下SP先囉

逃税抵死

琴日放左一半

雖然70放 都叫有20%

到底有幾多巴打入咗TAN

跌完又會一班人話特價既時候你又唔入 比哂機會大家買
如果拜登贏 大大棍升

一個人根本好多錢剩

6000

今日崩 大選後崩
石仔多得你唔少
忘閪佬

灣巴

咩事，返工追唔切

住痴屋企，衫又唔多件，行就八達通，一個月洗費都係4000有找，仲包幾次三文魚

有暴巴認證

我登要過渡石油工業

有貨

點解永遠係罰錢，唔拉人？

家用係華人社會最on9既文化
自己唔計劃退休仲要逼岩岩出身既子女比多一大舊錢你享用

我講左唔俾，但會買野食，家有需要錢會俾，屋企唔煮飯（得我自己煮）

呢啲讀書撚見唔少
大把人見到ug讀得幾開心就心雄想做學術
其實就係好彩老豆老母有本錢俾佢地fing去逃避現實
成日見到佢地叫春話學術界好撚難搵工乜乜乜
乜唔係6年前讀個陣已經知個機會成本㗎咩

不過呢種家庭好撚慘 明明叻嘅係你 長年都係靠自己
但係就要幫手養埋 仲要見你好景就話當幫吓佢手 自己就捱親身先上到位但係俾啲屋企人拖住晒

lets go

點同呀人地phd 實戰做到長位 咁耐analyst經驗
淨係接talk同寫文生意都唔差 仲要佢之前一定儲落唔少 無得比

好老實講我又真係唔介意有無工 但最緊要搞得掂 唔好成日靠人搵人幫就得 自己炒股起家無所謂 但絕對唔可以攤大手板大安旨意

仲有帶飯師可以再慳啲

唔係讀書嘅材料就唔好逼自己啦

咪就係做生意報細數

宜家做金融更加知到，第時好多人會被政府罰税

2017 年有CRS 啦

科技進步了 仲諗咩BVI 點逃税個d 祝佢地好運

宜家開銀行或證券要填 個人份份税務編碼

每年上返中央system

係差佢地d program幾時可以確認你係咪逃税

諗起都正，個批人唔知到時點解釋

以為自己好醒

左癌發作，勁wow

係呀

緊係明 年中見唔少呢啲

6000 *12 一年可以買幾粒金幣

對唔住

我聽晒 今次都無咩特別爆 主持人問得唔算尖銳
我會話今次打和 但係之後醜聞應該先係重頭戲

呢度都有

唔想出社會做嘢無問題 理得你slash定炒定係咩
總之搞得掂就得

石仔

搞唔掂

間唔中有滅世棍 但都係可以繼續破頂 契媽持倉量都好大

其實害緊佢

咁有成果 barely support到自己就ok
無呢啲人做research
academic都無咁好發展
好多nobel prize winner未成名都窮jj
周圍r funding sponsor
仲有大把無咁叻既默默芹耕耘

屋企support到個啲 讀art 讀哲學個啲又係
搵人生意義
唔係個個為錢既

不過保險費就洗走咗1/3

咁突然 仲要裸辭?

返工當係拎個extra cash flow都好丫

英特爾股價在盤後交易中重挫高達 10%，雖然整體仍略好於分析師預期，但資料中心業務
出現利空的訊號。

這是繼英特爾 7 奈米製程失利以來最受矚目的挫敗，雖然業者早預期被 AMD 步步進逼，
但可能沒想到資料中心業務衰退的如此快。基本上此次財報與華爾街預估相去不遠，營收
為 183.3 億美元略高一點，而 EPS 為 1.11 美元，沒有驚喜。所以英特爾資料中心業務
收入下降了 7% 就變成了很大的打擊。

雖然英特爾表示，該季雲收入成長近 15%，但資料中心業務平均銷售價格與同期相比下降
了 15%。此外，物聯網部門營收大跌近33%，NSG 記憶體部門下跌 11%，可編程解決方案
部門也重挫 19%。反而 PC 部門比較能反應遠距工作的熱潮，PC 銷量在第三季增加近
3.6%。雖然預期今年營收成長仍有 5%，並創下歷史新高。但第四季財測同樣不算樂觀，
雖高層想極力維持 EPS，但營收仍不免會下降，利潤也將受到壓抑。

值得注意的是，執行長 Bob Swan 表示，英特爾將會在明年 1 月公開有關委託台積電代
工的細節，他對於台積電的能力感到非常有信心，應能成功移植英特爾的製程，並且將進
一步強化市場的競爭優勢。他強調，英特爾將會持續壓注在新興科技的發展。

不過在此期間仍需要進行一些變革，賣出 NAND 業務給韓廠 SK 海力士，以擺脫營利不佳
的資產，替轉型爭取時間。目前仍有不少分析師對此相對樂觀，意見認為，英特爾雖然看
似頹勢，但本益比也並不高，還是值得持有。現今英特爾股價處於多空分歧較大的階段，
短期內會有波動。

我都搵緊人生意義

take care

好老實講個堆人嘅水平其實都係平平但又想行學術路想好pay係香港高薪糧準tenure
人人心想事成都天下大亂

漏左Movenpick

低人工

注心打好個倉仲好啦

好多人打份hea工，高人工就會話啫

返工除咗lunch做到無時間睇手機或上網

Twitter 仲有無升既空間
持有50股

IBM而家玩量子電腦, 仲要都唔差

諗緊fsly sp lc 定老正

話會deepen the job cut

IBM真係出到量子電腦? google個一部量子電腦出都已經震散crypto. 世界再出多幾部會crypto玩

又股災喇

又開名

你點定義低人工?

quantum computing 商用有用咩

中位數以下都要eat shit

我都諗過呢個問題

現有虚擬貨幣咁值錢

咁一野用量子電腦掘哂先啦仲發

之前大手PUT過XOM
依家諗返起都覺得自己痴線

呢到fg 都高我成倍咁滯

家貧無燕梳

計埋啦

屌 琴晚出左街走漏眼
本身想等8字頭

暴巴 第時英國出黎攪個網聚

50k HKD?

AI, financial modelling

movenpick

量子, 依兩個字真係吹大到. google玩具一件. IBM又跟. 如果咁易砌到出黎, Hacker用1分鐘爆crypto, 到時真係喊死唔少人.
利伸有小小貨

有 decrypt

死在冇佢又唔得

你個倉咁大

加密幣無興趣

諗起都爽

有無report AI+financial modelling有Simons隻文藝復興基金咁好return?

純人壽好平啫

食正靚股大牛市

過幾年d L樣 又會話你負碌，食正4.0大牛市

我見到個d勁C朗都係咁講巴佬往績

心諗又唔見你家人發達

有冇人有quantum computing application既paper睇吓？

香港人就最鐘意睇人仆街

等我走埋琴日賣唔到嘅SQQQ先好升

慢龍好唔好 有幾張SC今日到期

人壽加醫療,有啲貴

如果一間公司真係出到量子電腦, 佢可以食晒班Saas. 做一隻得佢可以防到既電腦病毒利伸, 唔係唔識咩係量子. 見維尼都推量子晶片, 成件事好中國人

暴插

11600又彈

青鳥巴

唔好針對我啦

金溶

真係quantum嘅話全球所有password = 冇鳩用
Quantum computing 永遠都唔會普及
太撚癲

買定googl

市監局：召回29193輛進口ModelS、ModelX車輛，因其存在安全隱患

靈車

點解淨係大陸回收，美國唔洗

咩country

Quantum computing for Finance: state of the art and future prospects

有新既 encryption 方法

所以google個部真係用得到定係吹都成問題. 如果佢做到個藍圖, 一crack出去, 就可以用美國個核武制. 吹到咁大, FBI仲唔收歸國有

桂宮吧
呢排好活成日見到你say hi

有 但好多舊device全部變廢鐵
你睇下銀行同政府d system幾舊就知

TSLA

開始玩野啦

因為最近都喺扮工

又搞靈車
明明爸爸咁熱愛中國
都要俾中國搞
真係慘

Simon隻野真係好癲，完全唔知點維持到咁多年咁高return

有乜所謂
好消息，壞消息都係跌

唔錯

數學第一只得一個.
其他price modelling, 量子交易, 都唔及Simons個一套, 仲要佢係攻守兼備

呀侵表現中等

暴巴打算去邊個城市?
我應該會先去幾個城市行一圈再決定

條友好醒，從來唔講自己個方法，自私密密食

INTEL 盤前滅世

好正常...成績表咁差

屌我唔玩啦 比番啲錢我啦

村長話長渣怕閪

屌

佢本身係一個非常優秀既數學家

日日插 仲未見好友話上ifc既

佢d frequent tades，即使睇到都學唔到。死前爆係龐氏騙局就好笑了。anyway，又唔係public listed，上等人玩意。

比起我讀書果時又真係advance左好多
起碼problem mapping果啲都define到出黎
但係睇佢data preparation/extraction 果啲step似乎暫時feasibility都係麻麻

輸到無車錢

對唔住囉， 今日個倉又升

插黎插去都係同一個位

尋日仲未滅世完

又搞鳩Tesla

我估12%左右
利申put左

真係好撚鳩 琴日一追番3000美 轉頭衰左係snap度同nflx度仲有tsla call

一日3000美

Tsla過鳩晒氣，點解仲入call

炒IPHONE 啦仲買TSLA
ON99

廢老股

呢隻野 之前睇完都唔明係做d咩

會唔會IV CRUSH

TESLA已經變垃圾股
貴都算, 係孖得少
ON99

上左地獄列車但一直都開車

上上下樓梯心臟病發死左啦

然後原來個個都重倉

咪燈

你贏哂喇

換條頭膽就搞得掂

陰跌。所以升果時唔好買野

我既心態又去番9月頭果陣, 輸都麻木 鬧自已ON9 唔識C 朗轉身

飛巴D倉底貨黎? 你真係ATH

盤後都得返48 點會

pins u pypl jfrog 個批

tsla call都其次 琴日係snap度on99比佢磨走左成千蚊差唔多

咁可能果一刻未係時候讀 有錢實補得返既

大家準備 9陰真經未

妖U

等緊其他 english : good equities
pull back 之後 就入貨

第時調整又有倉股升

頂 邊到有source

尋晚U救全家, 今晚到邊隻呢

邊隻最睇好

仲揸住邊隻

隻u 有咩event driven ？

已經入左400股veri

末入

睇完光時嗰單嘢
第二時請後生都係靜靜請算
一label 做黃店連錢都唔可以賺

期

當自己轉身, 咪又係左一巴右一巴

Motley fool睇好話佢duopoly

小西愛股要爆升了

Sq ddog 跌一跌ok?

呢下集體棍上咩事

跌左喇

半個鐘後要跌

好巴隻法國股係咩嚟?

ok 👌

ddog幾錢 好巴覺得ok 先入得過

台巴 近排個市好悶

拉高派俾asian

唔係第一日已經係咩

開巿碌落山啦

有冇pltr ge 朋友

今個禮拜果粒無收
市寬又窄返d

電車波幅係要落地獄先正常

咩app 可以24小時睇

Fsly應該差不多

根本好多時諗嘢好天真
先唔講人工出幾多 合唔合理
根本上如果黃店有所謂：前僱員 出來爆料
黃店用通渠水都洗唔清
叫光時拎條數出來？
傻左啊？點俾條數你啊？
不如開埋人名同每年交幾多稅好無？
開間黃店
招呼完黑警 消防 食環 稅局
仲要招呼你班黃絲
唔好咁黐線啦 大佬

睇緊份paper 原來jfrog有個theme 係幫車自動update software

另外 咩公司用jfrog
有個case study 有d 公司係幾間野一齊用

屌巴你好似業績前已經走哂所有TSLA?

重倉青蛙

唔會出現啦
第一核武唔連網
第二做到都唔會話比全世界知

歐洲公路基建股

九陰真經差一日就修成

黎多棍滅世ok?

我準備改名做好息之媽咪面

無辦法 出面有時候真係離地到仆街
講真 如果個management run得好既 高人工又有乜所謂？黃唔等於大曬 姐係好似龍門炒手足咁 做唔到要求就應該要跟程序
我覺得無論點都好 最緊要係提高自己既質素同埋能力 而唔係靠「黃」去賺錢/搵工

GLW

點解買嘅?

ching 其實呢啲好唔準 你唔好咁啦 我知道你好想ibm升上去

Auto update唔stable
隨時有個third party dependency update左之後brick左你個apps

如果有條友係可以令到公司keep 住growth 10皮一個月一啲都唔貴，冇可能要佢分曬啲錢俾手足

仲有5分鐘，半導體匯豐又要滅世

好巴有無諗住入d pins,隻野幾正

MAXR 有冇人留意

其實咁樣只會令有能力既人卻步
論功行賞 係一個好正常既政策都要搞到咁 係咪痴撚線

其實你哋有冇睇依家佢哋就係指控間嘢平時靠part time 義工，肥上瘦下，同埋好多功勞根本係其他員工都有份喎

根本黃店特別係 光時
就無可能公開透明到
你要公開透明 就全世界都會知
入面有手足做嘢 有幾多想通天（記得上次話請左20個手足）？
大家講個信字
一個人出來爆料
再多一個附和
就要人地回應同公開
根本就唔make sense

無睇過 所以唔買
會無信念

無呀，到依家都仲係hold緊200stocks + few leap call

打算長擺唔理 睇下兩三年內可唔可以到7-800

羅生門事件
上面有巴打話肥上瘦下 我就唔評論了
不過無論點 我都會繼續支持

How about meli，南美既baba